韓國生活 (36) 他給你沖了茶

精彩重溫
part1 :
part2 :
part3 :
part4 :
part5 :
part6 :
part7 :
part8 :
part9 :
part10:
part11:
part12:
part13:
part14:
part15:
part16:
part17:
part18:
part19:
part20:
part21:
part22:
part23:
part24:
part25:
part26:
part27:
part28:
part29:
part30:
part31:
part32:
part33:
part34:
part35:

劉明

有問題？得罪你？

LM

劉明，post名又咩歌？

你1001個個講咩

南昌街王子

fiona

你有聽？

話你個死肥糊

有

下？？？？？？？？？？？？

乜9

LM
好似錯過左啲野

我依家都做咗追po之星

錯過左好多

好忙呀 呢排？

病完冇幾耐
最近好多野做 得閒死唔得閒病

叫廢老做

同譚巴一樣

佢會叫返我做

評清

新名

係呀 幫你改新名 開心不

評仔三哥

鄉音啫

咁你覺得邊度似？

學生又預備停課了

真係有D耐

一早應該咁做啦 叫班支那學生咪再落嚟

我係真心架

表示GCHI譚清PO多幾張

第一次用電腦上連登好唔慣

總結 都係用手機上連登最方便。。。

但睇得耐手機隻眼好累

返幾星期又停

其實唔解要開

肥

仲有2分鐘放工

今晚去邊

同車有個人買咗炸雞食好香

買比我食

約左仔仔食？

你返黎搵我咪買比你囉

又話請我食 곱창 닭발

你個人都唔係到

Miss me?

點啊卜雞

now

菊花？

置頂ed

要大階ok?

唔ok

追po之星S+上個水

有幾多個追po之星

唔識數 索性做S級
勁唔勁?

超勁S+ 幾時改名

點解米胡會話譚清巴係單眼佬？

佢做眼手術

你知 我知

去投票

冇得去

幾時做手術？

左眼如無意外下星期拆紗布
一陣check右眼
希望左眼拆完兩日冇事就做

保守估計洗唔洗搞1個月？

而家已經兩星期

加油啦

趴左咁耐條腰有冇事

係咁做掌上壓

又除衫做比護士睇？

冇
我唔係啲咁嘅人

嘩好多人去投票

咁都話唔係

今日唔出街，打算聽朝出門前去投

告別作

係

小你妹

咁又係本身你都唔係靚仔

同問

好衰

票已投

Good luck and bye

D人咁講囉 我唔覺

都睇唔清楚

Agger

佢全U記喎

追完了

元祖講呢句我覺得好好笑

元老位置冇人搶到

召喚單眼佬

Thx bro

上個水

Hi係靚女呀

上水

今日夠鐘

你將個5分鐘比左我地？

佢好慘

冇錯

Cut成點？

推唔推到41？

呢個真

In櫻櫻I了解

笑死

死煩膠

似唔似？

追完

有咩感受

（單眼）唔比呀哥入呢個post

37 叫咩名好

無

po自己條撚 (37)

咩野

建議下新topic啫做咩咁大反應

我唔是PR9

又用 Fiona 歌好唔好

唔好

下why

我9up幫你推埋佢only

咁樣又多一個

Yes me too thx bro

Agger!

great!